其實點解地鐵自焚單案，D記者點上到佢屋企？

1. 正常大廈有保安。
2. 查到佢住邊。

2或者都有辦法，但1佢地都做到D保安要黎做乜

警方上過佢屋企
所以走漏風聲

公屋保安見人就開門

d垃圾保安你畀封利是佢就隻眼開隻眼閉架啦

保安都想報紙嘅

咁大獲！咁生命好無保障

咁應該係犯法

班黑警見到電視都播埋出黎無執法，所以先可以咁

💉⋯⋯💉 = 屌屌屌屌屌屌 你好呀

兇手咪做保安

我見我個座都會問你係去邊個單位姓乜但未必有用

叫開看更

看更就看更啦

看更呀